戴巴拿係咪唯一一個同時俾當今兩大球王睇唔順眼嘅球員

蛆記:牙朗
亞軍庭:小花

下季仲有球玉連加特

西瓜大巴
逼害孖寶

上年明明D朗迷講到話證明俾花迷睇點同戴巴拿合作

之後依家C朗支持佢離開蛆記去獌

跟本係兩個都唔鍾意戴巴拿靚仔過自己